預防濕診，買部空氣清新機，開冷氣抽濕，濕度保持50-60度。

食少d刺激性食物。

網上搵，希望幫到大家。醫學發展緊，總有一日醫到，唔好尋死，唔好灰心。保持開朗，情緒影響病情。

有用就唔洗咁多人痕到想死

咁都有得屌！
連燈仔好撚野

我叫預防啊！

要發就會發

濕疹同長期病的朋友，我有個自己的經驗分享。
我唔足月，出世得三磅幾，自幼多病。
小學至大學果十幾年，到做野，年年轉季咳幾個月，全身濕疹。睇醫生無用。
其中一次睇中醫。佢問我係咪真係想斷尾。但藥好貴要幾萬。當時我工作算順利，人工ok, 濕疹同咳真係好困擾，把心一橫試下。
佢開張方係蟲草，人參等名貴藥材，仲要係三個月份量，記得係用左四萬左右。職員係我面前即刻磨粉。每日飲2次。一個月已經無咳同濕疹，三年來，咳同濕疹無再發，連感冒都無(之前一年四五次)。
名貴中藥，真係貴得有道理，中醫亦真係中華文化精粹。

個人經驗，未必人人啱。
利申：非中醫中藥職員，我做IT9的。

巴打有冇中醫名

唔賣廣告。中醫亦係人夾人。